深圳世界代工廠大批倒閉，工人集體失業？究竟是不是真的？光明工業區現狀實拍，揭密最真實社情百態

幫你推
士變 成日貼真相

畫面好靚

呢d 片，08年金融海嘯拍到依家

連登仔要每日一丁

有機會拍下東莞橫瀝鎮想知現況怎樣，以前在這裡工作過十多年

光明咁多年都唔算旺因為太偏，指標性要去龍華睇下，始終富士康果堆係晒果邊，當年高峰期富士康都講緊有10萬人係龍華，仲未計艇仔廠

係咪呢度?

片果道唔識，只去過富士康果邊做過下野，當年係好旺

睇吓有冇人撩人坐白牌車就知
有段時間成日喺清湖站落車
一落去就比班白牌車佬圍住問我係咪去華為、富士康

你可以立即去大灣區發展架, 唔好係香港

三和？

自從有滴滴之後，白牌車都死晒，全民做電子狗牌外賣狗

你有無玩富士康臨時夫妻？

關去大灣區發展咩事

你理鳩佢咁多
你如果係香港人
應做既係捍衛自己香港人既錢唔好比深圳偷

早2，3年成日係骨場都問過好多係富士康出黎

【疫情下的中国】一位深圳"三和大神"的生存自述：来三和前源于梦想 来后想砸这里

唔做廠就做雞架啦

仲可以做乜?

雙軌內循環驚西

睇地區啦
呢啲鄰近車站同埋啲客一般都去勞工密集工業區嘅都仲揾到食
當然冇以前咁勁
有班冇咩錢嘅民工要番工就夾埋幾個人上呢啲車，始終係直接去目的地，同滴滴順風車無定向嘅相比都仲有一定吸引力

明明係個個發晒達 唔洗做
習種英明領導下 全民小康 未來十年都唔洗返工
樓主指鹿為馬 抹黑中国 別有用心

係咪好偏?

最近都係得3月片

做咗10年, 有無掃成中村？

滴滴仲有招昆人買車，但要簽約做幾年就有部車，不過好辛苦，日日做12小時以上仲要無咩錢賺，但毁約就要賠返部車出黎. 焗做

揸滴滴部車年都行10萬公里，5年完左約賺左部車，不過都行左50萬公里，同打柴無分別

fake news，無線日日都話已經回復正常

CCTVB 吳啓華 拍大灣區特輯

有錢到唔使番工 又贏

睇香港無乜毒霧，就知支那d 工廠無乜開

今年真係多藍天連秋涼都有返

連登仔 講事實講唔過就得呢幾句

呢句真 冇得呃

條片個對白上個禮拜聽過，抄人地片？

事實係有片比你條廢物睇

唔面對現實係你呢D之人啫

有排都未執啦，仲要整新嘅PS5同Xbox

鄉下喺光明新區嗰邊
啲親戚一樣牌照打
租照收
生活無乜影響

恥笑支那人就上熱門，聯署就唔上，大家簽左未啊

20201011 德國聯署仲未到大直路

2013-14回港後沒返過大陸。睇影片橫瀝鎮中心無什麼大變化
影片開始是華潤商場，曾經是橫瀝最旺地區。一個無乜人知，好細鎮仔！不過旁邊就是常平，以前經常過去唱K
多謝樓主拍片

冬天都有南天白雲。

唔啱聽就話人廢物
呢啲片加段廢老式配音 就信到十足十
根本同藍絲content farm 無分別
連登仔真係易氹

中國國內D人拍, 我轉載

鼻敏感少左

地球上有邊個業主唔係租照收?

一樣啦！都要謝謝

買份報紙證明日期會可信好多

唔係話唔信，不過工業區遊車河有乜好睇

其他我覺得依d 拍俾反對派或外國睇，其實入面咩事都冇。

唉！

影住嚟拍，冇得假

其實點會有人信支那冇事我朋友大陸人，因為工作要成日去三和搵日結工人，佢話佢由疫情2月開始到今日都未見三和班友有戴過口罩當時最貴口罩可以係6蚊-18蚊人仔一個，班友做一日可能一百都冇，點會買，冇話口罩，有病連醫生都唔睇，支那居然話疫情已過

點解仲生存到
都已經唔算係生活
自己本身個屋企又會冇工作機會咁搞笑

以前肥佬黎間廠佐丹奴就係光明，工業老區！

tvb都冇講。你呃人

呢啲片同藍屍、文匯報果啲打飛機片有咩分別
同埋 其實就算真係倒閉又點啫 咁既程度 支共會扣血？

可唔可以講下當年最輝煌係點

小社區幾十萬人你個工業園入面

我国有14億人做后盾！

今年秋天涼左 唔知關唔關工廠事

夏天個天差左幾日跟住又好返
呢啲完全冇得呃佢

good

尼d不嬲大外宣嚟

好多支那狗響度吠

想睇返08年個條，有冇汁？

美國佬亡我國之心不死
又拍埋D假片呃人

有其他野都會做雞，根本支那教育無道德觀，打尖無問題，做雞搵錢多都無問題。

教埋你點保護自己啦
建議使用瀏覽器：Brave/Firefox

中文版： (撳詳細→碌落少少→註冊並聯署/聯署)

德文版 就睇片 跟住佢做

德文

有片都話假嫁 搬左去d 你唔知既地方

愛黨

龍華、光明呢D舊廠區都係二線廠, 執成咁樣真係一個指標

以前深圳工人唔係個撚個都入到富士康, 好多係去呢D區搵4~5千一個月(狂加班)

廠就算倒閉，人冇工開餓死，政權依舊千秋萬世

可能成個廣東省都係咁

香港咪大灣區一部分囉

我老母鄉下係在橫瀝